今日新聞跳水個呀叔算唔算一世人最威個次

想當年呀叔我呀
八號風都風雨不改去游水呀

生死有命 富貴由天🚬